黃安要氣死了！黃秋生再帶兄弟一起當台灣人 最新動向曝光

香港影帝黃秋生先前公開支持香港雨傘運動、反送中等多場民主動運，因此被貼上港獨標籤，而遭到大陸封殺，重創演藝事業。不過日前他在臉書上表示，人在台灣接受14天隔離中，並準備入籍台灣，對此讓「台獨剋星」黃安大為不滿，痛批他讓「黃家人丟臉」，沒想到更丟臉的是，黃秋生根本不姓黃，碰一鼻子灰的黃安只好氣噗噗的說「你愛姓黃不姓黃」。而昨（15）日黃秋生又在臉書表示「我的兄弟也要移民了」，看來已帶起一波「當台灣人」的熱潮。

黃秋生昨日在臉書上表示，「我的兄弟也要移民了」，也貼出一張1990年兩人一起打撞球的合照，網友也紛紛回應，「做為香港人會覺得可惜，但都支持你的決定」、「今日的香港，的確令人心灰」、「台灣真誠的歡迎自由民主的愛好者」，也有網友向他喊話，「秋生哥希望來台經驗傳授台灣戲劇圈，你的經驗必定可讓許多人獲益匪淺的」，黃秋生也親自回應，「有興趣」，還有網友提議，「哇~秋生哥，要不要建一個香港區，這樣會很有特色搞個觀光區，我很喜歡吃香港師父的餐廳」，但黃秋生卻回，「我真不明白台灣生活跟香港有什麼分別」。

但近日因為黃秋生在防疫期間入境台灣一事引起熱議，黃秋生也表示入境台灣是循正規管道申請簽證，且完全遵守台灣的隔離政策，直言「我不是旅遊身分入境的，對於令別人帶來不必要的解釋，非常抱歉」。

▲黃秋生表示兄弟也要移民了。（圖／翻攝自臉書）

黄安幾時放棄台灣藉

又走一個

「哇~秋生哥，要不要建一個香港區，這樣會很有特色搞個觀光區，我很喜歡吃香港師父的餐廳」，但黃秋生卻回，「我真不明白台灣生活跟香港有什麼分別」。

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

我都想去台灣生活

台灣放鬆d俾香港人去啦

咁近
有需要拍戲就會返嚟啦
而且老實講
我寧願佢去台灣拍多啲好戲
好過留嚮香港俾支共封殺

仲以為佢帶兩個鬼佬兄弟

嬲咩啫 自己攞黎柒

老實講，台灣無欠香港人任何野架，放寬香港人過去對本土台灣人一樣都係一種不公平

黃秋生都走埋 但唔走又死

秋生

大飛哥

如果打算移民，大家要盡量融入尊重當地文化同記住香港人既身份。
要走要留都無問題，只係個人選擇，記住大家都係香港人，堅持，團結就得。

移到台灣
個身份
首先係台灣人 然後先香港人

佢掛住中華民國嘅時候係有責任
雖然都慢慢棄用
不如將國民黨班人同香港人交換